得罪講句 夏蘭特個樣咁柒點做球王

已經好樣過九成波台手畜

包皮

你寧願要廢托空龍飛機
定係要夏蘭特場場入波

都正常過夏蘭特啦

咪正常黑人樣一個 夏蘭特白人都仲要咁樣衰